經濟創新小組的分析估計，這項立法可以將超過6萬億美元的未實現資本收益轉化為全國範圍內的新資金。 機遇區還沒有完全發揮它們的潛力，但不要把它們一掃二空 
 布里·瓊斯作為首發中鋒貢獻了至關重要的籃板和投籃，娜塔莎·希德曼作為替補控衛的工作幫助首發賈斯敏·托馬斯保持了活力，太陽找到了一種讓他們變得可怕的平衡。 這周的WNBA季後賽是要麼贏要麼回家霍華德·梅格達爾| 2020年9月15日| 538 
 通過這樣做，我能夠帶來新的、新鮮的視角和網絡，最終將幫助Topicals取得成功。 解決慢性皮膚問題和恥辱的精品護膚品牌的Z世代創始人瑞秋·金，2020年9月13日 
 隨著傳統體育運動的停滯或……呃，不同，電子競技和遊戲給人們提供了一種享受競爭的新方式。 FaZe Clan的李·特林克、特洛伊·卡特和尼克·科爾切夫將於2020年9月11日來到TechCrunch的Disrupt 2020 
 在這裡，您可以看到逐州和逐賽的細分情況，其中模型將使用最新的數據每日更新。 我們的預測:拜登遙遙領先(但不確定)丹尼爾·馬洛伊2020年9月10日 
 桑德斯的支持者、自由派電臺主持人湯姆·哈特曼(Thom Hartmann)說，“這裡可能正在發生一種‘新的新鮮事物’。” 為什麼左派喜歡沃倫，但不會為桑德斯而傾倒|大衛·弗裡蘭德| 2014年12月19日|每日野獸 
 但她說，呼吸一些新鮮空氣可能會讓你感覺更好。 5個宿醉療法拯救你在幾次過量後|每日燃燒| 2014年12月19日|每日野獸 
 希區柯克看到的是新鮮的人類行為，即使是在情節劇這種令人厭倦的形式中。 阿爾弗雷德·希區柯克《漸黑:偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸 
 看到彼得·帕克(Peter Parker)應付成年人的問題可能會讓人感覺新鮮。 獨家報道:索尼黑客洩露了工作室重啟《蜘蛛俠》的詳細計劃 
 Rohan和Kalayjian都建議每天呼吸一些新鮮空氣。 9種應對季節性情緒障礙的方法|每日燃燒| 2014年12月5日|每日野獸 
 9天后，他回來了，帶來了國會的感謝和新的命令。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 他們現在無疑是悔過了; 但是，你知道，他們對最近的苦難記憶猶新。 《匹克威克俱樂部的遺書》訴查爾斯·狄更斯(2 / 2) 
 新畫廊已經完工整整四年了，但它們看起來仍然新鮮得令人痛苦。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 羅伯特·菲茨傑拉德在英國獲得了使海水變新鮮的專利。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 新加入的部隊總計約500人，來自第73土著團和西班牙工兵。 菲律賓群島，約翰·福爾曼